祝大家武運昌盛

大家都明 應該點做架啦

武運昌隆

武運亨通！

香港人反擊攻略

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

解除所有ROE
可用最高武力

推

武運昌盛什麼意思
祝福語，一般針對軍事，大概就是祝願對方攻無不克戰無不勝的意思
在很多網絡小說裡出現過